<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<List>
 <Vits>
     <Title>0</Title>
     <Text>Hvilket transportmiddel tar alle detektiver? Svar: Toget, det er alltid på sporet.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>1</Title>
     <Text>Vet du hvorfor sjiraffen har så lang hals? – Nei. – Det er fordi den skal rekke fram til hodet.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>2</Title>
     <Text>Har du hørt om Sverre, Jens og Om igjen som gikk en tur på fjellet, så falt Sverre og Jens ned, hvem var igjen?
Svar: Om igjen.
Har du hørt om Sverre, Jens og Om igjen som gikk en tur på fjellet, så falt Sverre og Jens ned, hvem var igjen?
Svar: Om igjen.
Har du hørt om Sverre, Jens og Om igjen som gikk en tur på fjellet, så falt Sverre og Jens ned, hvem var igjen?
Svar: Om igjen.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>3</Title>
     <Text>Det var en gang to tomater som skulle over en vei. Først gikk den ene over veien helt trygt. Men da den andre skulle gå over veien så kom det en lastebil som spurtet gjørme over den, og da sa den første: Takk du ødela vitsen.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>4</Title>
     <Text>Jeg gikk bort til speilet, men så ikke ut. Da gikk jeg bort til vinduet i stedet.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>5</Title>
     <Text>Her en dag så jeg en mann som tok opp en banan, strødde på salt og pepper og heiv den i søpla. Jeg spurte hvorfor, og han sa: – Ville du virkelig spist en banan med salt og pepper?</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>6</Title>
     <Text>Så var det gutten som ikke kunne svømme. Han gikk til legen og spurte hva han kunne gjøre? Da sa legen: – Kjøp deg en redningsvest.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>7</Title>
     <Text>Det satt to knær i et tre og strikka syltetøy, så kom det en elg forbi, men han hadde ikke sett noen traktor.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>8</Title>
     <Text>Mora mi er så ør at hun snubler i ledningen til den trådløse telefonen.</Text>
  </Vits>
 <Vits>
     <Title>9</Title>
     <Text>Kan jeg få neste dans? – Det kan du godt. Jeg vil ikke ha den.</Text>
  </Vits>
</List>



